以後141冇堂食，各位手足可以去邊食？

野外中出？